呢隻大馬OL好撚淫

1

4

留名

T

圖？

5/10 有啲圖有波有啲又無左

犀利

lm

1

1
1
1
1
1

ig?

#wet#Husky

條溝夾腸一流
你想做s揸鞭？問過我條鞭未

唔夠淫

臭雞

禾屌

大馬水菜麗

谷sir從來都冇令我失望過

肯定升職快過坐火箭

條女正撚到

今次一般

冇圖喎

堅淫

谷巴好波

正臭閪

谷sir好野

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

一睇就知男人黎

我出咗嘢了

谷巴又嚟料

戒緊j 嫁

假波？睇落好生硬

大馬好多正女

圖呢

好倫敦金feel

雞呢架 反自私狗

不了 一陣雞味

希望唔係假波

原本頭幾幅幾好，點知越後著啲衫越雞味濃